反送中藝人 黃宗堯被捕

已fact checked

警察上門

羅冠聰
【💥突發｜王宗堯被捕】

藝人王宗堯於今晨在寓所被警察上門拘捕，以參與非法集結等兩項罪名被捕，案件與7月1日立法會事件相關。他正被押往灣仔警署，已有律師跟進。詳情須在與律師會面後公佈。

Old news左 不過咁樣係唔會令到我驚

又係啲中共節日前拉啲出名啲嘅人

佢都七一有份做義士

拉到冇人可以拉走去拉明星

你係咪弱智？你全家比狗屌呀

呢條友三毛來。

條友係三毛，有圖已FC。

樓主FC 左未, 條友全家狗都唔屌

好似係用D 過期豬精配種生出黎

Ok

佢老母個閪比人塞滿蛆蟲。 所以狗也不屌

邊邊快啲嚟十卜我

藝人多個案底應該問題不大 反而有分加tim

睇錯咗黃宗澤

Where

下

屌